Kowloon Police Station

In the 1870s

真定假？好撚靚噃！

1920’s

1961 Princess Alexandra Visits